NOW E咁廢就開99 屌你老母

又死

真係幾撚on9

屌佢老母

成日彈app 屌佢老母